有冇人會出街練樂器

以前會特登上山吹d打
呢排就係公園練下笛
有冇人都係係出面練樂器

尖沙咀咪有一大堆

個d唔算練wor 練個陣應該仲難聽過佢地

我會租琴房練
有時淨係練一陣就坐沙灘
每一次都覺得自已嘈住人，因為練基本功啲長音又難聽又悶
不過屋企練會嘈到老母，啲聲又尖

如果真係練基本巧既話好快會比人投訴
練歌既話都仲可能有小小討論餘地

自已都覺得係噪音
得啲重重覆覆嘅音
完全理解人哋嘅感受
問題係基本功日日都要練

屋企有人唔練/練歌
高音既長音?不了

想練係人面前唔緊張

屋企有人就出街練
一係公園，一係琴房
好貴，但係無計，連隔離屋都投訴

好彩我住果層
隔離有鋼琴/琵琶
對面有小提琴
斜對面有二胡/SAXPHONE/長笛
住我樓下幾層又有長笛
完全唔擔心嘈到人

巴打玩咩樂器
我個屋苑老人屋苑嚟

長笛
十年都未八級

出街練scale?
利申:7年都未試過出街練

去d社區中心 租琴房練囉
又唔貴

笛已經叫易搵地方 都唔係太過嘈到人
諗下d管樂先

我都係吹flute
啲高音好擾民
學咗兩年，諗住嚟緊考七或者八級
轉咗老師，hardcore學笛，日日練幾粒鐘，我係隔離屋都頂唔順
但係琴房好貴

兩年諗住考七至八?
你有五級樂理啦?
你完全背好曬SCALE?
日練幾粒鐘你真係好多時間 ,我練個幾鐘就集中唔到了

個幾鐘都夠啦，如果練得啱

我都好驚嘈到人 成個屋苑無聽到其他人練任何野

佢彈左好耐，見佢mark晒野咁，應該作緊野

up到變頭已側

嚟緊考二月嗰轉樂理
背緊scales了
我本身啲基礎唔好先要練咁耐
要由吐音，support嗰啲再練，不過搞咗個幾月，啲聲好咗好多

我想問你係唔係一開波就直接考七至八?
冇考過低GRADE?

之前學咗年半，考咗五級
轉咗老師，用咗兩個月執基本嘢就吹六級歌
10月頭嗰陣，support唔夠，高音唔夠靚，就練住歌嚟練support，日日吹完長音同sclaes先吹歌
而家都輕鬆吹叫輕鬆吹到六級歌

大提琴
每次練琴都要擺陣
但屋企張凳都唔岩坐黎練琴

好掛住中學可以扑房練琴